我覺得元朗單嘢其實有啲問題

政府和新界班牛屎人一直存在不滿

克警又一直掃黃 反白(黑)社會活動

喺政府方面：希望利用鄉黑力量打擊香港人，令香港人收聲。等我地香港人收曬皮再搞班牛屎人，最後就算佢地反政府都無曬班曾經反政府嘅香港人，正喺得番班牛屎人好快俾反黑警一鋪清袋！

喺克警方面：利用鄉黑同香港人打個兩敗俱傷，目的令香港人仇視佢地班牛屎人，引香港人反擊。用一招借刀殺人，想香港人對元朗黑勢力重挫，日後反黑易做嘢！

其實無啦啦做咩會有班牛屎人今日先出黎做嘢，又啱見佢地之前出黎？

另外想問 ，黑社會做嘢都喺睇錢姐，如果每人夾啲錢出黎，夾多個政府俾佢地，咁會唔會轉曬軚？

響應罷工罷市罷課呀屌！！！
白衫人見市民出街胡亂打人！！！！
警賊唔lun理㗎啦！！！！！
文宣做野呀呀呀呀呀！！！！！

爛仔交得唔得？

自推